[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(112) 睇#1啦望

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

我梗係揀前者
利申用咗部iphone 6差唔多四年

2年一部

冇3.5 jack真心買唔落手
雖則我都好想買X

留名等睇悠二伏list

用冇線藍芽耳機啦The Dash Pro

Bluetooth始終冇咁穩定
一係連唔到線
一係就窒機
有時用Bose QC35都寧願插線

聽日返工果時睇下有邊隻靚仔架先

岩岩上amazon見到evga 2080有貨就訂左 1080ti既價比多80幾美金就有

放全新 aerocool cs102 機箱
買左先發現塞唔落display
淨係開過一次 貼紙都未搣
留tg

跟機

Anybody who buys an RTX 20 series cards for mining is an idiot.

一起身好多都比人掃哂貨
in EVGA we trust

RTX 2080 XC Ultra Gaming重有貨喎

好想買呀

我都訂到Evga 2080
但有張1080 ftw2送緊黎
都唔知用邊張好

跟左機

已訂xc gaming
希望早啲送到

其實ultra 代表d咩

你張display咩牌子

貴100美金大舊啲既散熱器

散熱厚d，用3格

點解貓頭鷹個NF-12 貴過 NF-14
想吊返3把 NF-12原來都成千蚊

其實係幫frd砌 佢自己有張display
冇問清楚
佢個張rog 1060 3風扇
成30幾cm

正解 除咗咁都冇其他唔同

當年我拎剪鉗拆爆個GTR箱黎裝

原本都想
但係頂住個位係hdd
爆左就冇hdd放

2.75 slots

GTR就自己點改都唔心痛

BTW
前幾日喺屋企樓下見有人dump咗個GTR機箱紙盒

A12先岩

lm

重睇hxh睇到無上黎

HXH係好睇o既
睇咗幾次都重會睇

公司luncher hour 一日三集

睇左好多次都想重睇 奇美拉蟻真係世界第一 貪婪之島都好好睇

睇到識左小麥Now

普夫好仆街

訓醒就見到開左新post

世界真係太美好

奇美拉蟻之後冇咁好睇
BTW 阿路加好得意

GTR加工完仲係咪焗爐

選舉我覺得好膠
哥哥 可唔可以抱我

將張卡個尾入左落機箱先裝得唔得?
我舊機箱都係咁裝

選舉都係想講小剛老豆有幾仆街
當年中出完就唔理個仔

查實阿路加是個boy

要剪 前面成排HDD 架
用乜3.5' HDD 呀 轉哂SSD 佢喇

好似女黎
只係另一個人格係仔

揍敵客家五兄弟（姊妹）中排行第四，與三哥奇犽最為親密。被伊耳謎、糜稽稱為弟弟，被奇犽稱為妹妹，實際上為弟弟(於官方的家族介紹中被稱為四男)。由於自身可怕的能力，被揍敵客家用5道門深鎖在密室中。

今朝收到幾封美森email話2080Ti有貨
一撳入去又係冇晒

屎扇加phanteks Halos你地點睇

唔係話祖迪家族女既都係用男黎稱呼咩
btw 理得佢boy唔boy

一樣

入呢個post 真係。。。
好想換2080 同 moon

d變態佬係寫script mon實, 一有通知就即刻手機響
果期炒礦卡, 大把website寫出黎比人mon住邊到有卡賣

有少少後悔當晚喺ebay衝咗張EVGA 2080 TI XC ULTRA

好就好在當晚就保證咗貨源，但一時唔記得咗ebay 個international priority shipping 隨時拖你十日以上

要先等賣家24先收到貨再寄出嚟，可能十月十都未收到

所以如果daydreamer 巴打張 XC嚟到先的話，就會先用住單咭試機對比1080 ti sli

ACO, Hellblade, PUBG 呢三雙原本唔支援SLI的遊戲有幾大改進

然後再試埋Far Cry 5, Witcher 3, Crysis 3 呢三隻支援sli得幾好的遊戲用2080ti 單咭有幾大退步

悠二都係咁

各位師兄舊年砌完部機 最近開始用Lightroom 執相但係好LAG
CPU RAM SSD usage都好低
所有driver已經最update

有冇解決方法?

Spec:

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

ASUS PRIME A320M-K AM4 M.ATX

G.Skill DDR4 Aegis Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

Seagate ST3000DM008

Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-550

GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5

Gay test fail

gay test fail 定 pass 先代表佢係真係gay

BTW
林巴

最細果個都寫係仔

Pass

bios 用緊咩版本？

一年前已經有巴打諗過哩個問題
好似pass先算

用positive 同negative 分好d
positive =gay

好似好雞喎

之前updated最新 thanks ching

一代用回一代bios
回落Version 0902 bios

我哋連食樹皮嘅機會都冇

正確答案係 pass 同 fail 都係 gay

其實同我之前搵到果個都差唔多

買咗後悔好過後悔冇買

2000鎂一張喎

你真係捨得？

會爆炸

係買一齊買

6千頭有2080

各位爸打，小弟有部細機箱廠機想加ssd，拆開發現本身條sata電源線係方形4pin 1開2

咁佢哋本身已經駁咗dvd同hdd，無位比ssd。Google咗原來有1開3嘅線，想問下換咗會唔會好危險

會

唔該晒 咁可能放棄碟機算

原來而家啲廠機都有模組牛

btw, SATA的確係最易出事嘅接頭
易燃嘅4pin轉sata線同鋒利無比嘅IO擋板係BBQ必備用品

應該唔係模組牛, 嗰條線係駁落底板, 本身冇乜電腦知識 研究啲線係做咩搞咗好耐

BTW
機頂吸風?

係，地方大麈要做正壓，反正有麈網唔怕

我前面三把同後面一把吸風
機頂兩把出風

話說，大法手機影暗位正垃圾

用緊 xz2

想換機

不過今年真係冇乜換機欲望

部部都睇唔上眼

一陣發佈xz3

睇死都係xz2 改少少

原本想全機用120四入四出，但諗下會變負壓都係不了

開返從來唔用嘅gmail通知
而加聽到聲見到gmail個icon出現個心即刻離一離

轉會

我想問 msi geforce gtx1070 armor 8 oc有盒有保到2020年 $1900 ，抵買嗎？

但係上面抽入唔係不利對流咩

唔俾你換呀

真係唔知 但負壓唔係大鑊啲咩

我當初都同你一樣
諗住三入三出
但係諗諗下都係四入兩出好啲

轉會做ifandog

我電腦用緊i5 4440 ,8g ram ,h97m-d3h底版，用緊內顯

1000G3又再一次$99.99

Wb black 8舊有500gb好吸引

咪就係⋯
得一條m.2 slot

DVD HDD SSD 各自用 5W 電左右
睇你博唔博

乜廠機唔可以三樣都有㗎咩？

笑左

佢得兩個sata電源插頭, sata就有三個,研究咗好耐都搵唔到其他地方可以駁電, 細機箱廠機啲設計好奇怪,除非搵條1開3

放棄DVD 啦如果冇用
如果唔係就一開三

姐係而家得io板一隻扇出？

係

你張顯示卡會積熱

上水解決問題

如果唔上水張卡遲早燒

如果幫顯示卡 上一體水 會唔會無左 保嫁？

4K開埋RT得30fps

到時1蚊回收

正常黎講係唔會

仲有一個月到睇膠爸屌張2080ti咁廢

1080ti再戰兩年

我都諗緊點幫張1080ti換下散熱膠

到時膠爸唔放俾你
點戰兩年

散熱膠
GPU同CPU係咪通用？

今晚試下反轉

@膠爸

你可以試下furmark玩一個鐘姐
過到你贏

我好想將顯示卡換一體水好耐嫁啦
有時打機會搞到塊玻璃好熱 熱氣又抽唔到

前面兩個入風 頂部冷排出風 後面出風

後面同前面都係駁同一個sata 好似唔夠力

乜唔通用架咩

叫左加入貓頭鷹屎色軍

標題黨？

DICE aren't even touching the new RT cores inside of the Turing GPU, which should provide additional performance in Battlefield V when these tweaks are made.

Sorry 我屌咗兩張

一張30fps 兩張可能有40-50fps

關咗RT應該過百

24寸MON
平時都係1920*1080
如果想順行依加D新GAME(唔洗最高畫質
應該出咩DISPLAY?
本身用緊650TI.開始好多GAME都頂唔緊.

我買都買咗

除非兩張都唔到貨啫

重有：

DICE is considering letting gamers drop the ray tracing down to a lower resolution if the rendering resolution is higher, which should result in improved performance.

即係開4k唔駛開足4k 倒影

試下無壞喎

林ching個張燒機幾多度

我其實主力唔在意佢RT

我想推4k 144

點計raw power 2080 ti都勁過1080ti

樂觀期望：

PUBG, Hellblade,ACO呢幾隻穩過4k 60fps

Far Cry 5 由82fps 過100fps

Crysis 3 同 witcher 3 呢兩隻由90-110變成穩過120fps

咁就值回票價

就出既2080ti
巴打識玩
無限畢直
其實1080p144內既1066就夠晒

風扇full load73度

仲有九月出既bf5

我full load 好似75-9度
屌個d15s好大舊呀

2080ti 核心比2080多4成

呢隻唔會狗衝啦

等出齊DLC先買

我反而想玩tomb raider, 無RT都無問題

同1080比無意義

我想信最少會強1080ti 25-30%

2080勁1080ti幾%
按照慣例2080ti強多2080 20-30%左右

最促使我換咭係ACO開HDR+GSYNC 最低去過39fps

我仲要唔係開盡晒所有settings, dynamic cloud 我肯定無開

39fps 對一隻144hz mon真係太大侮辱

@淋巴
屎塔都有rgb

新手砌機 想各位巴打幫手睇睇張LIST有冇問題

預18-19K連WIN10
打機 2K 144
因為主要唔熟機箱同散熱怕太熱 唔玩超頻 想穩定

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

MB: ASUS ROG STRIX Z370-I GAMING

RAM: ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB

Display Card: MSI GeForce® GTX 1080 Ti GAMING X 11GB GDDR5X

SSD: Intel 600P Series 512GB

HDD: Western Digital WD10JPLX

CASE: Cooler Master MasterBox Q300P

Cooler: Cooler Master MasterAir MA410M

PSU: Acbel iPower 90m 700

THX

Cooler Master
ITX板配mATX case
唔高頻用Z板

有咩ITX箱介紹
Z370我見多人推

諗住幫依家部機換過隻箱
心水暫時有 Define C / Corsair 400q / Phanteks 400s
請問有冇巴打用緊/用過,可唔可以分享下好唔好用,唔該

等Evolv X正式上市

phanteks evolv x

俾你快過我2秒

evolv x / define r6 / p350x

你要求幾高Hz先? 10代穩陣就1070甚至乎1066都可以 唔急就等2060/2070

萬九蚊list用600p
千九蚊我都唔揀佢

今日同事畀我見識左枝有RGB 嘅遮

好簡單啫 加少少上8700k咪搞掂囉

唔止少少
散熱好似全部要搞過

換個 u12s/ d14/ be quiet 咪得

出左喇

又自爆

有冇圖

Define R6太大 宜家用緊CM HAF 912 太踢腳所以先想換
其他兩隻我google下先,唔該曬

由haf 912 轉左corsair 450d 現在下個箱睇緊 define r6 / evolv x (grey)

唔熟超頻 唔太考慮
如果轉H370I呢?
Thermaltake Versa H18呢隻箱有冇聽過

我要睇測試呀

Cls

隻ssd咩事 700p都出左用返600p
牛轉rmx650/750

屌你我都想試呀

仲有成四個星期呀屌你

要齊兩張同nvlink仲有鳩排等呀

屌你個咀我聽日出差喇，得部濕鳩7700 hq 1070跟身咋屌你

月中再同屋企人去個短trip 呀屌你

有撚排等呀屌

2060最快都下年q2
我估

屌
同太座講我要玩rtx2080ti
唔去旅行喇

連把遮都RGB?幫手問吓佢邊度買

等到十月

Cls成班中撚晒rgb病

純文字討論

咁買月球唔洗等十月架

出trip果陣都未夠20號

出咗去時間反而易過

順便俾個中RGB病嘅女仔fd睇吓

你係咪買moon?

其實我唔趕
年尾先買

睇女定睇遮呀
毒撚最忌呀

一日未有1080ti佢都唔會肯去買月球

朋友以上…

無錯

其實係咪係亞馬遜到買野會抵d?
Pg258q 都係520
但睇price都唔止依個價 仲貴多成千

我就寧願一嘢買晒佢
PG27UQ 同兩張*080Ti一齊買
*=2 or 3

買邊隻moon?

張1080ti 你都就入手

我估第一張2080 ti一到我就會拆鳩晒兩張1080 ti即試

玩命成功

換得咁密

貓頭鷹信仰
Full load3把3000rpm + FE turbo ~5000rmp 嘈過直升機

gpu clearance 唔夠

想問下大家換新電腦 部舊電腦會點處置

拆散件賣二手

查實我寧願玩命
如果喺外國訂
我睇過一條24ATX都幾3X-40USD

D屎色無晒

我都度咗兩次電先夠膽上機
如果set線一模一樣 係cablemod度訂要成千蚊港紙

cable management典範

在心中

PG278QR/S2716GR
2k144
Ips

你本身咩gpu先？

1050
本身諗住等新卡

咁又真係要先換卡先可以換mon

仲想水你買咗mon先

果時叫左佢直上1080ti
砌果時都未炒價

我覺得佢吹水

點會1050 1080咁大落差

差六級1050>1050ti>1060>1070>1070ti>1080

呢度d人無句真

果時佢已想筏2080
點知咁春貴

巴打用萬用錶試?

你係唔係都喺37.2度哩間訂?
佢由收到order到做好要幾耐?
我星期二落咗order

最平amazon 6500左右

1080ti 抵玩的

佢排我果張仲好似水冷嚟

我買2080ti
等埋review先出手

係咪男人嚟架？少少險都唔敢冒

直接扑咗佢啦

巴打用萬用錶試?
萬用電錶度電壓 同原裝火牛線比較睇下有冇吉錯線

你係唔係都喺37.2度哩間訂?
係

佢由收到order到做好要幾耐?
2日就出貨

啲線無摺起真係靚好多

正都有賣了
真心正

下面係咪真係可以塞到三隻3.5 hdd

雙風不了

咪咁多籍口啦

仆街之前個火牛壞左拎去代理換左個新既無事
用左2個月頭先放工又係咁 開機1秒自動熄機reboot再無限loop
究竟係咩事

插拖板？

短路
睇下有冇跌咗螺絲入機箱？

係
明明上星期先換左個新拖板

食埋飯再拆開睇下

希望可以集思下 謝謝各位
畢直: 希望7000可以收工啦 但睇情況而定既 社畜都冇幾多錢儲到 月光族
用途: 打機 上網 睇片 希望可以玩OW OR MHW 開到高 OR 開到盡 OR 未來3-4年新出既GAME都可以開到中-高

用緊:
I5 4460
老母板: ASUS H97 PRO GAMER ATX
RAM: TEAM 8 GB DDR3 1600MHZ 240PIN DIMM RAM
HDD/SSD : ADATA 128GB SSD + WESTERN 1TB HDD
有DVD機
DISPLAY: MSI GTX750TI OC 2GB
機箱用緊 COOLER ATX CASE
火牛 COOLER GX 550W

有諗過就咁換DISPLAY 但唔知咁樣得唔得 GOOGLE完好似又搵唔到話個老母板唔支援之類既問題

7000蚊
8400
b360
2060(need wait) / 1066
8GB ddr4 2666Mhz
上面有剩錢就
升SSD m.2
牛就夠用 ssd 可以用住先

以上既野係咪都係夠期換 特別係RAM同CPU 唔係就推唔到GAME?
之前仲諗住個老母板可以再戰返十年TIM
仲諗住用ATX大箱同老母板可以用到壞TIM 原來咁多野換

唔換就買二手4790/K
應該夠用多兩年

睇極都唔知如果要擺3hdd 嘅話隻火牛有冇最大size
因為好似塞曬啲線就冇曬位咁
好似你上面張圖

咁換的話係咪CPU同老母板一齊換?
DISPLAY都應該要換架啦

之前好低能咁諗display不如直上1070ti 其他咩鬼都唔換 會點

sorry 又要打機又要唔識野係多問題 唔好見怪

換cpu基本上同成部換差唔多
你淨係換1070ti cpu唔夠推

最近去完EMF想買HTC VR黎玩

希望可以全高畫質

我想知呢個SPEC夠唔夠推VR嫁

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K

GPU: Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X

RAM: ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM

PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W

SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

姐係應該得返d 2打6 ssd hdd 火牛 風扇 dvd機 機箱 可以省到?

btw 岩岩google緊display 搵唔到上面巴打講既1066 係咪1060TI ?
2060我怕唔知等唔等到
唉 窮又換唔起1070 有錢冇煩惱

thx巴打

1060 有分3GB 同 6GB
1066 = 1060 6GB

其實最慳既話，收粒4790k同8gb ddr3 ram 再換gpu做1060 6GB，應該都夠用多一排

拆完再插過都係唔掂
究竟咩原因引起火牛又壞

言下之意連老母板都唔洗換?

發現新大陸

多口一問 其實2060 同 1066 差幾遠? 定平d 同 勁dd
google完好似唔太識睇咁 不過就年底出 咪又係炒到仆街

好似屋企跳大制=有樣嘢漏電咁
你用到兩個月應該係有上銅柱
試下唔用顯示卡，唔插其他 HDD/DVD 開唔開到機？

Tom Petersen: We could’ve done a better job on this during the public announcement. Turing is a beast. It will significantly improve experience on old game and “rock it” for new technology. We shared some data that shows a bunch of games, you’ll see the perf somewhere between 35-45% better at roughly the same generation. In most cases, if you are on high resolution and not CPU limited, Turing is going to crush it!

With that being said, we’re told to expect that the RTX 2080 Ti will show a bigger performance advantage versus the GTX 1080 Ti in comparison to what the RTX 2080 can deliver versus the GTX 1080.

已射，謝謝

冇人知
而家 N卡獨市，唔好期望舊卡會減價

好似講到明話舊卡MSRP唔會減
係加新卡個價

唔洗

仲有一個月

上網睇而加好似用8 gen既cpu都係要換老母板 咁sad既

有樣野漏電？
暫時唔得閒搞聽日試下先
thanks 巴打

不了不了
真係好撚熱

漏電只係打個比喻嚟

換牛好大機會本身整過所以唔得
咁就換到得為止

好後悔砌左部g4560搭1060 6g 既機
打機 限30fps
如果想update 係咪要換過晒？

板同u換

火牛得450w 夠唔夠推i7

I5-8400
B360
想加16GB RAM
各位大師有咩推介

屌佢老味又要星期六放假過去
btw多謝巴打

咩係i7?
不如你貼下成個spec同畢直先

無型號點知

full spec 呀屌
沒spec 知q?
9up corsair vengence rgb pro 2666mhz

咁好人?
無限畢直架
俾條4000mhz人啦

gskill tridentbz rgb 4133 16 x 4

Intel i5-8400
老母就想揀
ASUS ROG STRIX B360-F
上網Google見啲台狗會夾ADATA RAM
但個人對ADATA有少少反感所以想要第啲選擇

Display card想買1060
但唔知買3G定6G岩用

SSD 無咩心水 唔係ADATA就得
Power Supply 無咩心水 剩係唔要咩AcBel支那貨

各位大師請出招

Budget唔計張display card預大約5500$

Socket 1151 大把U 可以換啦

7700K

是旦執粒i3 i5 都好過佢依家啦

INTEL 換CPU就要換埋底板, 除非同一代

有錢rmx
ram用intel是但啦

未試過咁樣接機

女女

J住144先

我部laptop 好廢

75hz gsync

不過laptop再攻頂我會俾人屌死

等我呢個爸爸屌柒你呢個變態佬

請問點樣down grade bios？
我用update bios 個方法唔成功

女女一定好QQ

佢教用Winflash 但係我搵唔到a320m-k既winflash

用第二條link

岩睇D資料2080似勁1080ti成37%
接近titan x

用asus ez flash back

Ching介唔介意加我tg🙇🏻‍♂️ 搵左好耐都搞唔掂

窮撚換野真係慘 左選右選 最後要全部換
換一換部機一貧如洗

4790k $1500
z板 $500
16gb ddr3 2400 $1000
amazon 1080 $4000
搞掂

膠巴女女表示：

最平應該真係換4790k架啦

再平d 4790 唔超

唔超連板都唔駛換
不過買k可以用耐多少少少少

頭先爬文見巴打們討論機箱正壓負壓
想問前面兩隻風扇入風連cpu冷排
一隻後面出風一隻上面出風，會唔會積熱

林巴

總結各位巴打 暫時要換都係
I5-8400
b360 (我諗都係MSI OR ASUS ?)
1060 6G (又AUSU OR MSI ?) ...OR 2060 我諗未必等...
8GB ddr4 2666Mhz (其實上16GB 好似差唔遠?)

N 記高層親口講，2080 會揪低 1080Ti，確實數字有提，因為有 NDA，但有舉例 1080Ti 比 1080 快幾多 %，2080 比 1080Ti 快相近既程度

屌

手持2080ti 有西屌
Sli可以屌兩次

留名睇10%以內

仲有提到超大 potential 既超頻，提到有 demo OC 到 core 2.13Ghz

出9700k未啊等撚死人咩

用緊
I5 3450
Asrock h77m pro4
16gb ram ddr3
120gb ssd
1060 6g

淘粒e3 1230番黎其實升級效果明唔明顯
主要玩lol poe會多開網頁咁玩
另外巴打點睇pcie轉m.2果d擴展卡？

又多隻魔鬼

睇黎你先係rgb狂人

Aorus 出左個買2條ram送2條rgb模組
信仰
不過咁樣又要配其他ram用

林巴快買 你買我買

好彩賊船冇出類似o既RGB假鳩RAM咋
如果唔係死得人多

本身以為咩買2送2 咁抵吊
點知係送2條模姐

full load 3000rpm真係嘈
利申:13把,諗住第時玩desk PC出風口用返細力少少嘅RGB fan算

嘩屌,賊船新RGB RAM真係痴撚線

商家佬冇死錯人架
講真 反而送假鳩RAM重好
唔通真係自己整咩
之前真係有巴打好似自己整

我依家用HD120開盡千八轉都覺得有少少嘈
3000轉真係攞我命

利申就係用緊

用咗Thaiphoon check
3600 C18 B-die

好奇想問Cpu風扇果2舊白色物體係咩黎？
另外 我想機後換把3000轉風扇做抽出 但係我機箱只可以裝120mm 見貓頭鷹🦉好似得140mm有3000轉

我唔怕嘈,怕都怕負壓先

Noctua 貓頭鷹NF-F12 iPPC3000 IP52 PWM 12CM Case FanHK$ 215

白色裝甲
有iPPC NF-F12 3000rpm

set多幾把入風應該冇事o既
我都set咗4入風 (3前1後) 2出風 (頂)

又或者出風用廢少少嘅ML RGB

我之前上網都見過
用嚟蓋住個heatsink頂
幾靚

我都有咁諗過
但係咁就成部機啲case fan唔夠一致
若果4入2出都做唔到足夠正壓
最多都係較出風果兩把轉慢啲

聯力檯機箱,平時剩係可以見到出風風扇

DK-04?

或者05, 度好位先買

好提子呀
我都想屋企有位放張

其實我都要掉走舊檯先有位

之前屋企裝修
老母冇問過我就自己買晒啲傢私
搞到依家啲位好唔見洗

Thanks

如果 我機前3把入 機後一把出 係正定負壓？

正壓入風多過出風

係計佢入風量轉數 同 出風量轉數
定普通風扇數目？

屌自己計physics 數喇
入風量大過出風量喇總之

咁都問得出
唔通我裝十把入風(100RPM) 加三把出風(1200RPM)
都仲係正壓咩

同埋障礙物都會影響風量
機箱通窿大細，隔塵網，冷排，硬碟架，塵
所以就算畀埋詳細配置都幫唔到你計

AGGER
一係就痴線啲
全部入風

積熱積到可以當焗爐

比各位吊完屎忽 明白哂

有fd要而加砌機 用10系display 8代cpu 係咪應該要阻止佢 但佢又唔聽

1070 ti 8700

當初我重諗住五入風一出風

我6入一出都試過

太舊係咪放唔到

睇你幾舊囉放上肥花睇下有冇人 接手

想請教大家
6700K用Maximus VIII Hero
本身ram係2x4GB 3000MHz CL15
而家想買過對2x8GB
如果買Z370嘅ram會唔會影響oc穩定性？

睇返你塊板支唔支援
But牙膏乜ram都支援好似係

因為我之後可能會upgrade 8086K
咁嘅情況最好係唔係買返2代QVL都有嘅ram？
同埋skylake用唔用B-die有冇大影響

node 804 hdd果邊 都兩入一出
mb 果邊 3入一出 （就快想拆走a-14 好嘈）

CPU Intel® i7-8700k
Motherboard ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
Display Card MSI GeForce GTX 1080ti GAMING X TRIO
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Power. Antec HCG 600 gold
Case 未諗，諗住求其買個大機箱
CPU Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

用黎打機，諗住長用
請問有冇咩建議可以性價比高

Psu換做rmx
同巴打會開蓋？
見cooler用H7

你意思係1060？

1060 6gb

冇買貴mon 所以冇144

PG27UQ

其實唔想開蓋嫁，只係唔知用咩好，請問下有冇建議丫 ？

開蓋換液金即刻低二十度

一般2x4GB 3000GHz ram值幾錢
換ram冇用又要放

屌你放我返屋企呀

買2*4 太on9

兩年前買 嗰陣budget有限
同埋尋日第一次system run out of memory

返到香港已經九月，距離20號出嘢又近咗

尋晚睇新消息已經射到一地都係

Budget 7000 求評論

1066 無信仰 可以 有平買平雙風扇版？

8400 咁撚貴既

8代加左價麻

呀女睇黎唔會多個細佬玩喇

唔開cooler最好上h1511//x62好似係

唔加個裝甲 見到d鋁片 都好型啵

其實可以上2600

千7蚊 2600X

落2600都ok

有沒有伏？ 謝謝

windows 10 box
1050ti

1050ti睇用途la

btw, 隻ssd唔ok, 隻牛唔建議用

千幾蚊買windows

新手
請指教，想要window & office , budget $8k

4合1 laser printer, 用印1千張

唔易壞, 最好有兩個tray, 有冇建議?

俾埋用途

加少少要好d 牛箱板

文書，BT，打舊games (三國誌十）等
Thanks

睇下玩乜game, 可以唔要display card

ssd 可用 samsung m.2 nvme 970 evo

牛香港可用antec eco 2 或者跟爸打訂海外evga g2/g3 or cosair rmx

箱建議shakoon m25

bt最好買多隻500g hdd或用舊hdd

仲有windows key 可以網上買, 幾十蚊

咁樣出機就不會哭

G.skill 第一條ram 成日都sync 唔到

信仰Heatsink cover 純粹for睇樣

本來諗住試下中間用黑色嘅iPPC扇睇下做唔做到幅圖咁，但換落發現無論用黑色膠定屎色膠都無想象中咁靚，睇黎都係要買翻黑色NF-A15 + 白膠

張圖係畫定影

ippc+phantex halos
一著燈扇葉好似唔見咗咁好撚型

???
真實build黎,
我個人好中意依種黑白style

裝左件裝甲 會唔會散熱差左

背景啲燈光望落又幾似Ray tracing啲demo, 依幾日J RTX J上腦

好有性格

你又係呀

應該唔會，包住個3面本來都係封咗無airflow的

唔裝gskill果個software直接裝aura sycn就無事

我反而想知可唔可以分開configure 唔想sync落motherboard到

我只裝aura sycn都有時sycn唔到條gskill ram
但唔會sycn到一條sycn唔到一條就得意

aura sycn 有得分開config
其他唔知

aura固定色果堆effect可以逐粒燈較色

幾好呀 有自我 唔似其他果幾條咁 人做乜佢做乜

唔該師兄 motherboard同ram一齊static就得 但係搵黎搵去都set唔到motherboard做static ram做colour cycle

呢樣aura sync都唔得 你有心機既可以用sdk試

所以都係iCUE好
ram 燈條 風扇可以分開較

想問下asus strix b250 gaming用唔用到8700k嫁，望到自己塊板好似支援到，唔想用到又要掉，定係買8700算，因為好似超唔到頻咁

唔該林巴 而家唯有motherboard set做static 然後un sync條ram 由佢default colour cycle可惜兩條ram唔同步

啱就啱插 cpu同板都係1151 不過唔會超到頻 要上z板 所以唔換板 8700就可以

OFF 完再ON 會同步返架，有時

其實你可以google下嘅

其實google左，冇d話得有d話唔得所以想問清楚d 唔該哂咁多位巴打

仲有多個問題就係 我校咗motherboard sleep mode會著led 但係一開返部機會自己熄 唔識繼續著 要turn off再turn on先會著返

B250用唔到8代u
就算你買8700都係用唔到

係唔係Auro Sync啲bug黎

intel cpu全線cpu加價加到痴左線

全球都係

全球加，即係香港會係加左果浸上面，再加多浸

AMD Yes

8700k 依架去到咩位

早排咪加咗兩舊

部機有啲奇怪問題
當boot機時冇插moon線 (hdmi/displayport) ，boot完之後插返，mon,keyboard/同mosuse都會無signal
但如果boot機之前插定moon線，一切皆正常，點解會咁

補充返

8700k配咩板同ram好
無信仰無rgb愛好
追求實用性
筆直1800樓下for mother board
1800樓下for ram

想幫部舊notebook upgrade
model 係K56CM,
cpu i5 3317u
ram 4gb x2
750gb 5400rpm HDD

如果將個750gb HDD 換做sata 3 既 250gb ssd , 我又覺得會唔夠位用,
加個ssd 係咪最有效既方法呢?
仲有上網check 過下, 底板好似淨係有多一個msata 既slot , 係咪加個msata 最好呢?
msata sdd 既速度係咪同 sata 3 ssd 一樣呢?
另外msata 會唔會好易過熱呢?

又壞

過三千未

想問下本身底板壞左 換左h81-dg4 後有畫面入到window
裝左driver 之後插gtx760 display card就冇畫面 轉番底板output都冇畫面會係咩問題？

其實香港cpu 不嬲唔算貴

我覺得準備會

intel 加價會係成個q4

甚至下年q1

大概係咩問題多

痴線

好彩我之前喺amazon prime day 299USD買咗

8代加價係咪想拉近9代個價

係想9代再加高d

7820x再戰三年

intel 9代延遲到q1?

大家可以等睇台積電7nm生產線代工的Ryzen 3000點屌打牙膏廠

連煙條都學埋N記啲狗招

8700k表示戰多三年

2600x再戰半年

9代牙膠推出時間為2019 Q1
大家唔洗等喇

粒7820x都用咗一年

如果用到多兩年其實好撚抵玩

超碼免咗我夾ram超ram的煩惱

直接上3700X

2700x戰三年

唔係話10月咩？

係咪等人買完N咭回吓氣先？

10月係出z390

14nm++++大戰 7nm

聽講370用係九代唔多穩
低階z板直程用唔足8核

今次intel真係比埋機會amd

應該屌打了

佢個9代其實有咩特別, 咪又係14nm仲要推遲

特別在無左牙膠
算唔算良心呢

i9果粒先無, i7 9700k果粒8核好似都係牙膏

但見廚房佬開初代9700k唔係牙膠黎
但售賣版就唔知

搵人開蓋可能仲平d

聽聞i5 9600k初版都焊左

麻煩各位巴打幫幫手

親戚有人上咸網上到中毒，咁我幫佢洗機洗翻去window7 64

點知洗完上唔到網，用第二部電腦down番window7的網絡介面卡diver

點知彈左句「無法安裝驅動程式這部電腦上沒有任何intel r介面卡」

試過係裝置管理員到手動安裝，都係唔得。搞左成粒鐘無得走，到底要點搞先裝到？？唉

佢底板係gigabyte b75m-d3h

如圖

上返gigabyte官網download塊板專用果個driver

gigabyte嘅板要裝drive點解唔係去返gigabyte官網度down

。。。。
好，依家上去down再試下

dllm砌部機乜撚都加價

上得番，thx

轉AMD先,平少少

想換過張display card
加曬成個list 547w

本身我用緊隻550w, 我需唔需要換過隻新火牛 去預Buffer？

呢D唔準

請問要點計 / 用咩tool 比較準？

用緊amd

想轉番intel

打機fps高d

9900k + rtx2080ti

謝謝巴打

我覺得9900k補完漏洞後又係效能七折

七折後，打機都高過現時amd又有咩所謂

插座功率計
之後乘返隻牛嘅轉換效率就係部機嘅功耗

9900k 同8700k打機分別應該around5%
14無限個+, 你估每代個改進都咁大咩, core多對打機亦影響不大

如果補完漏洞, 可能贏2700x幾個%,但個價唔值囉

如果9900k 同 3700x幾唔多時間出, intel 99%冚家產

2700x有贏過?

冇

要買嘅自然會買㗎啦

intel要冚家產嘅自然會冚㗎啦

補完漏洞嘅9900k, 打機會高2700k幾個%

補完漏洞嘅8700k, 打機會同2700k平手

Jayz 試左，我都想 AMD 生性 d，但談何容易，要打倒巨人，可能要等奇跡

2700k

係2700x先啱

話唔定繼當年ge膠水雙核後,牙膏廠會有”假10nm”
(可能係學ARM咁玩big little,兩個10nm主核心由幾個14nm次核心輔助)

唔會喇
8700k 一超amd 都追唔到

都唔知反嚟做咩
有部分人日j夜j amd 要踩盡intel
而家大家都有進步各取所需咪好

自己唔買intel 唔俾其他人買咁
兩邊買哂唔得㗎咩

AMD都係一種信仰黎

In 蘇大媽 we trust

amd cpu clock同 ipc （zen/zen+)追不上 intel 是因為gf合約綁死左 被迫用高漏電率既cpu功藝 不能轉其他代工厰

其實amd出現對家庭用剪片幾好
我都整咗部嚟用， 出ryzen無耐仲買埋AMD股票

咁都有得 dau ，呢 d 藉口到爆，如果要靠其他人先發到圍，係實力不足既一種

你有咩 prove 假設 AMD 可以用同 Intel 同一工藝之下可以贏

都係睇各cpu表現
而家係多工amd, 打機intel

但2019Q2, amd轉新製程, performance +20%以上, 就多工打機都係amd

zen 架構本身是好既 但amd 是 fabless 高度依靠代工厰cpu功藝 係轉tsmc 7nm 前 amd 一直同 gf有合約要求不能轉代工廠 結果要amd比分手費改合約先可以轉到tsmc
而intel本身有fab可以根據需要訂製需要既功藝
已經大大不同

我就牆頭草，邊邊利害就買邊度

但我都即管放長雙眼睇下 AMD 點樣擊到 Intel 巨人

之不過睇往積呢，雷聲大雨點小就 AMD 強項黎

個IHS落積熱膏，點會有得超

我就見到牙膏廠d漏洞同埋代代換socket就不了

intel 同amd 兩家cpu公司而關心既地方係server 市場 根本不會主力照顧家用市場先

企業市場amd上緊

睇你買野目的係咩

我買野係，俾得起，心目中有個目標，舉例：Gaming performance 最快，咁好明顯呢一刻我係唔會揀 AMD，因為已經係講緊C錢解決唔到既問題

2K表現持平又多兩核
一定

部機用左6-7, 塊板/隻牛開始出問題
想轉下用 ITX 想問一下意見

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
MB ASUS ROG STRIX Z370-I GAMING
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red
Display 用住舊卡(GTX960)遲下轉 2070 ?
HDD 用舊
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX
CPU Cooler 想用一體水冷有乜水提意?
Case Fan Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan 數量:2

唔計display 大約 10k budget
thanks

2700x除左平外
諗唔到點贏8700k

諗到贏左係個cooler度有rgb加晒fun

考慮加多少少轉埋8700k啦
Ram都買到3600

之前五月到講過串串貢問我攞list個fd
依排問返佢九千八砌左8400+1063+16GB ram
除左恭喜之外我都唔知有乜好講

真．Define C教主

我無用Define C喎

小弟經過考慮後得出咗以下條list
多數用黎打fps game, 請問各位ching條list有冇嘢要改
GPU同RAM諗住係森林買
同埋ching們有冇cooler同case介紹,
散熱小弟唔知風冷定一體式好
Case就想要防塵同散熱好小小嘅
求ching介紹 感謝

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700(K?)
MB Asrock z370 extreme 4
RAM Corsair DOMINATOR PLATINUM 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C16
GPU EVGA GeForce GTX 1080 Ti SC2 Gaming
HDD TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200rpm SATA 3
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RM750x
Case ???
Cooler ???

岩岩換完隻 rm850x 開唔到機

case 推fd define r6 同 phanteks evolv x
風冷 推未出的貓扇 同 bequiet dark rock
水冷 唔在行, 好似 全銅會好d

火牛開關

有開呀 會唔會插錯？
有無咩方法可以一插著到？比d野我睇下都好

教主
好耐無見

有冇插齊線?

可以插把風扇, 再用佢個24pin 短路器, 著隻火牛試 (evga有送短路器, cosair應都有)

咩教主？

有冇插底板4 pin

同佢有仇定點呀?

佢咁砌好正常

巴打唔急既等埋下個月出2080ti再決定
到時大把巴打掉張1080ti出黎

有短路器架？
隻rm750x無見過

而加一萬好似有1066定1070

貓扇? noctua又有新嘢出?

識電路架, 可以用萬字夾自製
唔識就買

係, computex show過

呢條係咩黎

唔駛買短路器啦

1070ti
水貨GPU可以1080

依家水冷差唔多冇晒啲銅頭銅排o既一體式水冷
一係就睇吓有冇啲Alphacool Eisbaer貨尾
再上就係自組水

其實唔急嘅 不過見佢5300就心動

fdd 供電總

大4pin轉floopy
好似係

等爸爸供養

如果風冷我會買dark rock 個樣幾靚仔
Alphacool eisbaer 有240 280 360點揀好
Btw thx巴打s

媽好亂呀

我到時都放

搞掂 原來係power switch 插唔實

搞左我半個鐘

二手仲有保現有膠爸張1080ti ichill版
相信4千內有交換

風冷用Noctua NH-D15S/NH-D15
水冷要睇你想將個冷排放喺個機箱咩位
同埋果個位support咩size o既冷排

花式自卡關
巴打感謝笑話

PSU都卡
之後有排你卡

橙
再加兩千1080ti悿

大家唔好笑
笑返卡window先

本身比左2600X+1066佢 其他見佢串唔撚理
點知佢最後乜都無跟

好彩我砌果時冇嘢卡

我砌果時 個pcie x16夾俾我一野炆左出
當堂嚇到我鳩縮

以下開放各自想像當時Sales講嘅野

噢 明白 咁我睇咗機箱先
Thx巴

你fd
ssp sales
：2600x打機好廢
：咁邊隻勁

之前好似有巴打整爛咗張顯示卡個扣位果part
EVGA覆返佢個email話唔會影響使用佢先安心啲

Define C同p400

九千八連windows用得8400
我覺得佢火牛同case都係GTR

我係板果扣位
成舊甩左出
自己啪佢返入去當無事發生
上次加sx8200又再花式甩多左
諗緊幾時扣爛佢換過塊

正常9800應該有8400+1070

我另一個fd ~10000都係8700+1066
我當九千八扣返windows 1000
都仲有八千八 都至少用8600k呃下人吖

係唔係有義海

查實我都插灣咗塊主機板個front panel一條針
好彩塊板有第二個位可以插front panel

大鵰鈎叉你岩咩
係既我唔介意放
換c7h
上去搵油耳屌鳩佢

兩年後個fd又串柒柒問返我話部機唔夠用
佢態度好嘅就叫佢收粒二手8700啦

收粒9900啦

唔啦
砌咗依家哩部
下次再砌會係5年之後
但係哩幾日手痕想幫啲fd砌機

兩個個樣幾靚仔

睇個sales都唔會比Z370佢架啦
用9900壓鬼到

hi何輝fdfd義海大鵰鈎叉好無

要rgb就p400
要簡單就define C
Mk既去睇賊船（邊位巴打自己認左佢

H370既話奇怪地食到初代9900 8核
Z370係食唔足

傻閪唔識又串柒柒
我覺得佢去到腦場都係用財大氣粗嘅態度個Sales先咁水鳩佢

無卡了 都係卡一卡開機次序 set返做ssd
嚇得我以為個牛一買返黎就壞左

快d認左佢

P400我要出去搵搵𥄫𥄫 香港網搵唔Q到
Define C都抵玩 個款幾靚

中價係佢又或者cosair 270 定275x 之類

當然我重防塵, 一定揀define c

啲fd子個個都好有錢
話唔會義海

利申屋邨窮鬼

賊船570x用家留名

有冇人試改diy個 usb 3.1 type c 去define c 面版

fractal design啲define series機箱都幾靚仔

佢勁呀，發半撩爆張咭

80 ti嚟架

痴撚線架

巴打好耐無見你喎

就快到我

你想點玩？

2080ti is waitng me
好似係咁串

我應該揀define c 我屋企真係好大塵
隻Corsair 275r都唔錯

你target 邊款先

咪得個講字

asus or 大屌 同ichill

8700k大陸加晒價

Ichill水果張有吸引力

啲人重話等出9代博8代跌價

仲等緊gamers nexus 會唔會出evolv x review

周圍都未見有得賣

售架都未有好似係

我就係打算等9代出8代跌入手
而家都係AMD算

各位爸打，小弟第一次試砌機，主要打機用(玩rainbow6 Fifa gta5) budget 約 $6500-7500
想大家幫幫手睇下張list有冇問題

CPU:Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

MB:ASUS PRIME H310M-E

Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5

RAM:G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB

HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD:Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III

Case:Aerocool Aero-300 Window ATX Case

PSU:antec eco2 550w

Thx

其實唔會跌好多
最多一二百

1060上6gb

其實顯示卡ASUS/Galax/msi/gigabyte邊張好啲？

asus價錢唔差太多

巴打，想問下如果加ram 同ssd 用邊隻牌子好
上網睇過m.2 ssd 有adata 同samsung
ddr4 ram 暫時見得最多係kingston , corsair,adata
但多數一係兩條/rgb/好撚貴
想買1條16 gb ddr4 同 250gb/500gb m.2 ssd 俾上面部機用
巴打們有無好推薦(順便可唔可以講下市價大概幾多，見evo 970 都1300,係咪正常，好驚出到去做水魚 )
唔該巴打

想問依加新蛋係未有得直送香港唔洗轉運個啲???
想入張1080ti玩幾年等navi

返工忙呀
幾個月前又有感情煩惱咪潛水囉

唔係話缺貨咩？
你估關唔關貿易戰事

偽毒

聽講所有精片類都加關稅
Cpu算唔算呢

到時香港個價高過鬼島價

之前我都post過幾條link出嚟話關事
係有兩條on9仔話唔關事之麻

唔關事既中國做乜鳩買部精片機返黎
又轉用台積電精片

香港好似又真係唔包括
係d代理on撚鳩
睇下部4k144牙石乜鳩事

所以到最後果兩條傻仔都潛晒水
一個好似叫"打理架飛機" 另一個我都唔記得係邊個啦

都係果句
美國佬明知鄰國整唔到咁上下質素o既chip
先會喺哩方面落藥
再加上啲CPU有傳係要經鄰國先嚟香港
咁你話貿易戰關唔關事

是咪冇晒8700K賣

陰功，加油呀

嘩屌落ssp睇啲顯示卡勁撚貴
Rx580定1060好？

8700k配邊塊好
ASUS
Z370-F
Z370-H
Z370-PLUS
Z370-A
暫時睇岩Z370-A
我會超頻同打機

ram個到係咪必出ADATA XPG Z1 DDR4 3600MHz 16GB

M10H

M10F

太貴啦

ROG信仰

TUF係咪不作考慮?

TUF講耐用就出laptop仲好啦

收到
Z370-F
Z370-H
Z370-PLUS
Z370-A
姐係2選1

Z370-E 你吃左?

wifi唔需要啦

有手足知道邊到買料幫開埋蓋

已mark底魔鬼

但另一邊又傳香港都可能加價

咁未上去新蛋美森買囉

新蛋 M10H wifi + 8700K combo 都係4k6

好多魔鬼呀

平價4k 144hz mon

最平只需899美金

用開n卡, freesync不了

有gsync 版，US$1300

即係三個檔次

2000美金： 4K 144,HDR 1000nits, gsync,1000 nits, full-array local dimming backlight

1300美金： 4K 144,HDR 400 nits ,gsync

900美金：4K 144, HDR 400nits, free sync

9900k + m10f

是咁的, 小弟想砌過部機, 因為現時用緊個部已經用左好耐(CPU: I5-3450)
因為之前電腦節, 買左隻Kingston既SSD, 諗住買黎頂住先, 但一買完就心思思想成部砌過.

現時:
CPU: I5-3450
MB: zh77a-g41
RAM: DDR3 1333MHZ 12GB (本來8GB, 執垃圾執多2條2GB)
Display Card: Sapphire HD 7770
火牛: antec neo eco 520C
hdd: 500gb x1 & 128gb x1
ssd: Kingston a400 480gb

想用9000HKD砌機. 主要用黎打機, 同閒時拎黎剪下旅行片.
期望可以玩到bf4(開高畫質以上), bf5(中畫質以上), 同黎緊5年內一d大作都可以開到中畫質以上. 剪片方面, 可以接受LAG, 只要唔係等成分鐘都已經好好.
另外我都想散熱好D, 因為聽講intel cpu 會好熱.

我自己上網做左工課, 最終結果如下:
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
價錢: HK$ 1620
(有諗過8500, 但好似熱D?, 8400用intel送個個cpu fan 夠唔夠散熱?)

ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B
價錢: HK$ 830
(MB用呢隻有冇問題?我選擇佢既原因, 係因為MATX有2條PCle x16, 雖然之後都唔會有錢買多張Display Card, 但我會努力買六合彩)

Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
價錢: HK$ 1399
(Ram我唔識分好唔好, 但我係chrome開10幾個分頁個d人黎)

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1070Ti-A8G-GAMING GTX1070Ti ADVANCED 8GB GDDR5 三風扇顯示卡(E107TA8)
價錢: HK$ 3999
(1070ti又有3風扇又最平所以用佢, 其實1070ti用2風扇夠唔夠散熱?2風扇同3風扇差$200)

CORSAIR TX550M CO-PS-TX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛
價錢: HK$ 680
(想玩半模組火牛, d線唔會太亂. 呢隻牛夠唔夠力推? 有諗過Cooler master同Antec, 前者有上網睇過好多死牛, 後者就代工牛, 唔識選擇之下用Corsair好似穩陣D)

COOLER MASTER Masterbox TD500 (USB3.0) 黑色)中直立式機殼 (MCB-D500D-KANN-S00)
價錢: HK$ 595
(想搵隻散熱好既機箱, 我見佢上面D塵網係磁貼, 清塵好似幾方便, 再加上佢靚仔.)

總數: HK$ 9123 (價錢由jumbo提供 , 日期為2018年9月1日)

HDD同SSD就用返現時個幾隻先, 到有錢再買.
想問下條list有冇咩問題?咁多位大佬有咩好提議?

黎緊10月intel好似有新cpu, 舊個d會唔會跌價?到時先買8400會唔會低D?
Display Card RTX又話9月係外國開始有得買?張1070TI有冇望跌多100-200?
其實我都唔係心急要立委砌機, 年尾先砌會唔會好D?

出z390啦 重M10f

flicker syn 平咁多

一路閹功能就一路平

單張1080ti
2k144都未掂

去代理換左火牛
但係12V個到都係成19V...
係咪底板問題?

好多solution的

求救
部機用用下突然間死機 跟住開番機就幫我跳左去舊hard disk （電腦有兩個hard disk 一個係以前舊機冇用嘅 一個就而家用緊）要點做先可以去番而家新嘅harddisk到

去Bios set開機順序 有機會死HDD

但係正常開到機 係咪sense錯?

m11f

一體式PS4

屌,碌一碌落去原來有人開埋post

z370 a 同 z370 f 2選1

好似俾可樂邪都林仔開蓋就得

人地冇做喇

自己開都得啦

開蓋有幾難？

我呢個未砌過電腦的人都開咗兩粒

未砌過電腦
搵鬼信你

有做功課有like (雖然我都唔系識好多)
cpu原裝風扇係廢嘅可換。8400都夠
mb小弟唔太識，都係睇睇眾巴打推薦。
ram應該ok。

牛冇研究，睇人話tx係列都唔太差，我自己就tx650m
其他巴打話舊cpu跌價最多100-200。

我真係未自己落手砌過電腦喎

得左了 唔該晒師兄

amazon evga g2 850w $99.99

唔怕等2個星期 好似free shipping

想求問一下,
如果我想砌部機,

用4K電視缺MON,最基本應該點砌好?

1070夠唔夠推

定係1080好D
如果筆直,2萬蚊內應該點砌好
求LIST

真咩

Cooler Master
Factral Design

我部1700 係centralfield 砌埋

換x299 同7740x 都係佢哋

後來換機箱火牛水冷係悠二

我只識cpu 開蓋，裝cpu同heatsink, 換ram,換display card

同埋插機箱風扇，m.2 ssd

邊有時間自學由頭砌到尾

如果轉工有機會抖返一兩個月可能會試吓

又返工做狗，又做老公老豆，好多時都係用錢解決

禾刀吾系識巧多
但唔急不如等新卡出再買

隻msi 144 free sync好似開始死死地
用n記control panel set 144hz下面會開始出現橫線一條條, 變返60就無事

機會嚟喇飛雲

Predator XB273K (4K G-Sync): $1299
Nitro XV273K (4K FreeSync): 899
Nitro XV272U (1440p FreeSync IPS): $499
Nitro XF272U (1440P FreeSync TN): $449

應該會考慮下2k 165 g-sync
不過年底要出雙糧果時交左兩倍家用比屋企隻老虎先
唔係佢襯我返左工唔知會對隻mon做d乜

65吋

唔打機，主機兩萬蚊內，巴打有咩好意見

用電視打機好辛苦架wo, 你之前有無試過

壞mon點頂到年底

用60玩住先, 不過一陣上網睇下有無計fix到

新cpu + 板快d出啦
pcie x16 鬆鬆地

就係唔打機 最平要預幾多度？
1080係咪定要？

只係預屋企放少個mon

系你老母

一體水冷用邊隻比較好
thanks

又去換多次火牛,一裝好又可以正常用
究竟咩原因會搞到禁開機制1秒就會自動熄機?
諗緊會唔會係因為我插左D小風扇同LED燈落電腦usb拎電所以火牛死得咁快?

ohshit 冇睇到，下次check多兩次

唔該曬2位大佬先amazo就唔諗喇,太煩而且冇玩開,怕中伏.
火牛個part, 有冇香港買到, 又係500-6xx既牛可以選擇

多謝大佬既意見, 有冇邊隻機箱有右側透明, 又係5xx-6xx. 之前有睇中隻但成千銀,買唔落手

聽大佬咁講,我都係忍忍手先.等佢出左新野先買.但佢e排ram平, 要唔要買左先?

雖然買左返黎冇得, 但係應該有保養?

推,求LIST

唔打機 剩係睇片？

通常都唔打

右側

想砌部itx機打下機（食雞） 睇下youtube 大家幫手睇下條list
Cpu: amd 2400
MB: asrock ab350 gaming-itx/ac
Dispaly: zotac 1050ti low profile 4GB
Ram: G.skill ddr4 2666Mhz 8G
Hdd: Seagate 1TB 7200rpm
SSD: adata su650 240GB
火牛： 有無推介

Thanks!

2400g + 1050ti?

真心問下

唔好通常
除非lol csgo
你用4k一打機就要用1080ti
你睇片既話1050ti都夠

真心屌你唔識字

問啲字點寫?

total budget

打同唔打粒u係咪唔同

咁當打先 唔該巴打 感謝

應該改 9900k + m11f

驚未出好難答到你
10月係出z390代替z370
下年q1先有9代
Psu最好上650
最後gpu唔會再減價
最多回返正價

仲黎

挽挽挽你老母

Cpu轉8400
用果2舊買隻靚d既psu啦

Thx

新蛋有得買2950X啦

大約5000-6000蚊

你要邊隻itx case先？
SHARKOON 小悍將 SHARK ZONE C10 MINI-ITX (雙風扇版本)
FRACTAL DESIGN NODE 202 MINI-ITX

整理一下先
求指教,

諗住用呢部電視做埋MON,65吋

如果會打機,筆直1-2萬,

點砌好,通常都係睇片多

推咁大部電視係咪1080會好D?

感謝

有人比h200比我 所以應該都用返依個case

CPU Intel® i7-8700k $2880

Motherboard ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING $1660

RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM $1720

Display Card Asus GTX 1080ti GAMING rog strix $6999

HDD WD Blue WD20EZRZ 2TB 7200RPM 3.5 $410

SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $710

Power. CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 $ 1020

Case Fractal Design Define R6-BK-Glass Black (黑色) FD-CA-DEF-R6-BK-TG ATX USB3.0玻璃透明側板直立式機殼 $1390$

CPU Cooler Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW $1149

巴打 呢張list 有冇改善嘅地方？預2萬蚊內

電視月球打電腦驚睇死人咩 65吋

新蛋同森林買1080ti平好多
唔急等埋2080出先砌
仲有一個月到

整個無線keyboard加手制廢人咁坐係梳化睇戲咁，主要係同女友睇戲，有朋友黎先會打機

但再等多一個月又會出z390

部野推到4096X2160P 60HZ
係咪即係1080TI先得,1070好似唔夠力?

睇#1
無位用itx
大把位用atx

唔打機內顯都夠
但打機就1080ti 4k60都未穩到

最後決定 1月考完試後買1080
但求問,MON既話邊隻好D?
27吋我怕無位放 最後應該出去睇埋27吋大幾幾高到再決定
夠位既話 27吋會係PG27UQ 或 CFG70
唔係既話就會揀PG258Q

推到2K都夠,依家都無咩GAME去到4K60咁誇掛?

其實用單張1080ti推 2k 144hz mon會點
好想買埋隻2k 144hz ips mon

2k係1440p
但你電視係4k
Set做2k會起晒格

咁應該點好 當唔打機,又應該點砌好

打機,又應該落邊張DISPLAY好呢,筆直2皮

多謝巴打你答我

19日呀屌你

用唔盡啫無事架
利申：1080ti推緊s2716dg

都無召喚你

上呢隻case
FRACTAL DESIGN DEFINE NANO S WINDOW MINI-ITX
用h200i你會over budget

PG27UQ啦
仲可以換埋張枱

急用 電腦壞撚左

加多少少

咁去馬

list 係唔係都冇咩大問題？

8700k記得開蓋

用咩牛好？

開足一日會悶吖嘛

等等Q4 Acer 果兩隻4K144 mon啦

平成700美金

嘩屌,原來我係重來未搵過依個MON既價
一搵見到D網上店全部都係賣緊29999 屌,我以前我睇錯 搵多幾間都係
點知再睇,原來之前一直見到7千幾蚊既係PG27VQ 依個MON
真係要比 自己

唔好話平700 平1000先考慮

我諗依家頂到盡買800美金到既MON

PG27UQ 訂過嚟16000左右啫

盡力了

有隻無gsync 的4k144 好似賣1000美金

你爬返上前少少，我今日貼過出嚟

P400 google過散熱好似好差
meshify c 點睇？

不了不了
之前自膠,無睇到佢個價兼自己搵錯MON既價
依家可能PG27VQ同PG258Q 之間到揀
不過1隻只係FHD 另1隻就2K埋
如果買2K MON,咁我就單MON連PS4同主機玩
如果係FHD既話,應該行雙MON,1邊PS4連枱機 1邊就咁單枱機

依家張枱既商度限死左 得18吋多少少
張枱無得換,因為鑲死左係牆身到 同埋上邊加左個櫃放野 所以先得18吋多少少既位

爸爸係咪話依隻?

Nitro XV273K (4K FreeSync): 899

整理一下先
求指教,

諗住用呢部電視做埋MON,65吋

如果唔會打機,筆直1-2萬,

點砌好,只會用黎睇戲睇片YOUTUBE NETFLIX果D

推咁大部電視洗唔洗1080會好D?

感謝

海鮮坊會唔會幫手開

除非樓主加budget到7k

E家黃金 DDR4 8GB RAM 一條賣緊幾錢?

電視包含入budget?

唔包另買

即係睇4k 片果D ？

係呀，1-2萬筆直只係for主機
想睇4k片Netflix itune果啲

1~2萬蚊budget 砌文書機 不打機
麻煩大家幫助了

有冇工作用途？

要睇啲1080既片做report 真心無，我預多係以前推部電視要張卡好勁，自膠

有多攝張display落去都得既

其實 7000~8000都ok 了

應該點砌好巴打

比itx list 你了
不用大機箱罷死晒土地

有無人知黃金E家 DDR4 8GB RAM一條賣幾錢啊

Itx即係咩？想順便交下學費學下野

itx 細機箱
atx 大機箱

又學到野

gpu有邊隻好?如果係既我10月中就買

仲要加win10

得罪左人

換埋塊asus itx就好接近我條伏list

巴打你個隻你覺得點
點睇Acer Predator Z35 bmiphz 同 Acer Predator XB271HU 27"

其實我都係靠各位巴打
不過我座該㨂define c 防塵好重要

如果唔要GSYNC既話
隻ROG Strix XG258Q點睇? 定係可以有D再好D既選擇去搵隻2K MON好過?

8700k + 1080ti推緊 XB271HU

順暢

要唔要mk rgb 燈

intel cpu全線加價 都係要7k budget

屌咩...換完個火牛熄一熄機又開唔著
一開機(著哂燈風扇)轉頭就熄哂
究竟係邊1part出事 會唔會係底板燒左
有冇巴打知求解答

火牛短路保護著左

唔洗都得

姐係每1次開機都保護所以熄左？
唔通要托部野去搵鋪頭問

我部舊機都有呢個問題

不過見未死所以冇理

斷電放番幾個字又冇問題

唔洗睇名都知邊個覆緊

i5 8400 會唔會 bottleneck 1080?

我部腦插住usb 燈同風扇都有電開到
唔知點解部腦就開唔到

等佢等到我心痛

想佢想得好孤寂

2080ti好似27號先賣？

係新蛋 同 森林買係唔係都要萬幾蚊

20 出貨，24到買家手

但我有一張要轉寄,同埋nvlink都要等轉寄

比錢都冇得快啲

依家應該要ebay 先有

以上list不包window
MICROSOFT WINDOWS 10 HOME 64 BIT 英文版 完整版 USB $1020

感謝🙏但行amd同intel有無咩大分別

amd ryzen 2400g 本身支援4k60視頻輸出

原來係咁 咁即係同部電視絕配

Ebay 一般都無

你有沒有想上intel?

係啵 有得買 你地買左邊張？
Asus ?

上intel呢如果？價錢唔係問題
Intel成條list係咪唔同晒，咁加埋ssd呢？

2400g都夠做了

巴打可唔可以整個intel既list參考下

EVGA

萬3蚊 爸爸果然輕鬆

加埋張1050ti推部電視？

顯示輸出一樣支援4k60
不用上gtx 1080 既

巴打你推薦intel定amd唔計價錢的話

上網成套訂去咩網好

想最細既 itx 上 2400g
仲有地方 上intel i5 8400 + 1050ti

上網成套訂可以上faroll 搞

咁INTEL I5好似好D,

上邊個網買可靠D

THANKS 巴打

如果兩者一樣可以支援4k60 我會選擇2400g

遲下upgrade 7nm apu

點解呢,差好遠?

我砌左就長用,3-5年先再換一次嫁啦

3~5年先會再upgrade 呢個時間差唔多了
上2400g list 1. 可以慳左psu同gpu部分先 2. 可以做到最細既itx case

你個心都係intel姐講咁耐
係就一早講
係得jack巴咁好心機
依家即係話你要睇片
amd平d 搞掂
你係要上intel咪講

一張2060美金，另一張1149美金，再加張淘寶NVlink 1050港紙

賣晒兩張1080ti都仲要補18000

我其實都冇强迫使用2400g 只能講amd ryzen 2400g 是便宜既 4k60輸出 砌機list

想問下而家用緊
i5-4440
b85-hd3
asus expedition gtx1050ti
ddr3 16gb
antec neo 2 450
如果單純換cpu同底板其他繼續用,本身唔多打機通常睇片
預算唔多應該點換好

用2200g仲抵玩
有部用緊

2400g 仲有一個好處
睇片可以用fluid motion

自己上網東湊西拼咁組左條list,主要玩fps game(1080p)
我最重要係部desttop擺房,廢事拉線要用wifi連
唔該咁多位幫手睇睇條list有冇問題

itx板atx箱...

Sorry,呢塊先啱

咁繼續r袋喇

但有無豬昇

其實差係因為用原身case fan d風仲屎撚過你個鼻噴出黎既廢氣
我講真架

油耳幫到你
上去請佢食白汁腸

咁matx呢

2080都未必會
你話1080會唔會

召喚無限畢直list

無限畢直list有無更新到

想問下 24吋 2k 144hz g-sync 主要for打機(fps game) 睇片
邊款比較推薦?
aoc ag241qg
dell s2417dg
acer xb241yu

1300果部有

900果部無

搵部機既spec唔記得無打落去
預算係1k-1.5k

夠位上27吋好d
到時d野會變到咁細粒

儲起佢
下年q1再問
因為買得一樣又換唔到
最少cpu ram樣一齊換
都成3-4千

睇片咪加隻ssd算, 1050ti夠la

宜家升級舊notebook 仲有冇人會加個mini msata ssd 架? 我部舊notebook 好似有一個spare 既mini msata ssd , 但係香港好似好難搵到呢個格式既ssd

如果27吋 睇返dell果款最平
同埋 反應時間比aoc同acer快
係咪揀dell會比較好?

諗緊會唔會係底板壞開唔到機
拎部機去問下人先thanks

都係睇左張2080ti幾勁先再考慮換

無計
4代4790k好撚貴
有日想打機既最好成部換
淨睇戲/片加ssd夠喇
岩睇漏左

睇埋你想玩乜game純fps s2716dg
雜食既俾貴d買返牙石同acer ips 144定165
型號去月球post問

4980HQ

無限budget list又俾人召喚
呢個時間唔玩啦,廢事出咗新嘢又俾人屌伏人
budget無限嘅都係VIP嚟㗎嗎

提埋1張1080ti係用唔盡2k144
你換前要考慮買埋2080ti

近排巴打們唔加多少少轉推另一樣個玩法
捉摸唔到呀

點解呢幾日 香港終端D CPU一日貴過一日

快d更新下條未來無限畢直list先

睇下京東乜事再問
貿易戰來了

全世界都加價
連支那啲散片都加緊

伏list先不受時間考驗

ok 唔該哂

真係想屌下你

除咗2400G配1050怪怪地同埋2x4 RAM同埋個箱裝唔到部燒碟機之外我睇唔出其他問題
我係咪太年輕了

仲有隻牛好似仲勁過gtr外
我都睇唔到有乜問題

原來係咁

我見佢半日加50蚊半日加50蚊半日加50蚊 咁加上去

睇漏咗

asus b350i 冇 hdmu /dp

1. 2400g 係 agpu 其性能同 1050相似, 所以係俾多次錢, 但無性能提升

2. 你可以退張1050, 但塊板係無預你玩apu, 無on board display output, agpu vrm得1相, 連機都開唔到

3. 可以換2400g做2600或2700, 不過細箱散熱好可能有問題, 但我唔肯定一定出事, 如果有散熱有問題的itx伏箱可以提供俾我

4. 貴價16cl, 4gb x 2(非b-die) 已經用晒兩條ram糟, 而家向緊16gb走, 好快唔夠用, 要upgrade

5. wd green m.2, 係行緊sata 3速度, 唯一一條m.2都俾垃圾霸住

6. 4tb 死雞smr hdd, 易死, 請自己查smr vs pmr

7. 伏牛已經買少見少, 呢隻用大陸cap同其上代算係伏牛, 有非gtr伏牛可以向我提供

8. blu ray dvd combo drive無問題, 係用黎晒錢同令個箱更熱

9. cm 110 箱, 無特別, 可轉cm 120 / cm 130, 有更伏嘅箱可向我提供

屌，有冇窿畀我瓹，我要反省吓

SMR嗰度
明明我自己本身都係揀PMR嚟買嘅人
唉屌

cls

唔該巴打
但我上底板個官網睇好似冇得用wifi?
同埋我見啲fd砌機多數用兩條8gb

lm學嘢

大家rgb係點sync
想買corsair vengeance rgb pron
但係唔支援aura sync

咪住先，你USB 外置風扇正常
會唔會係機箱power 制唔識彈返起
變咗長按=強制熄機

你抆走機箱至底版 front panel 嗰堆線再插過
睇說明書對名/影底本身點插先，廢事唔識插返

都係唔得就完全唔好插 front panel
用螺絲批 掂住power 制嗰兩點開機
如果冇事就係機箱出事，可以換機箱

以上步驟係有啲煩，希望試埋佢

想問一下外置硬碟 adata hd170 pro 佢介面係3.1
想問下隻野有冇分係gen1定gen2?

唔詳細講既，通常都係usb 3.1 gen1

usb 3.1 gen2要用type-c

唔洗理，入面係隻普通HDD黎，3.0都夠用

我塊版係ASUs h170 pro gaming 我見佢規格個到寫 2個usb3.1 type-a同c都係 gen2
我唔知有冇睇錯 唔係好識 呢d野

點解佢唔標係3.0？咁佢姐係3.1既gen 1 同3.0冇分別係一樣？

3.1 gen 2 係咪外置ssd個d先行gen2?

usb 3.0 = usb 3.1 gen1

早期冇乜 standard 太多鋪頭 type c 寫 usb3.1 扮 gen2

所以依家得返 gen 1 gen 2 既寫法

預告: Corsair似乎就快賣custom loop零件 (Hydro X Series)

唔好咁啦
即係迫我砌多部啫

custom loop整埋機身去水位先好玩,一年一次換膠圈同換水捧入去廚房放就得

O Ring 邊洗一年換一次呀

reddit前幾日先有個thread話佢兩年冇理過個custom loop
一啲事都冇

又有另一個thread講條友冇整到drain port
依家唔知點放走啲coolant做保養

又話窮學生

食樹皮日子不遠矣

根本就唔會有事，邊個咁化學

冇drain port 都放到，不過麻煩好多，都要包好曬 d 野先可以放囉

求意見, CPU散熱用緊Cryorig H7
最近粒RYZEN 1600唔知點解用PRIME95 full load時會上到78度
諗住試下上一體水玩下
打算平平地買隻ANTEC Kuhler H1200 Pro用
想知道其實提升大唔大呢??

屌,RGB都冇,咁我不如EK

所以我第一次砌之前做足功課度定晒啲位,落埋drain port

本身超到幾多

啲O ring 你run咗三五七日都冇事就好難有事

不過點都好 我都唔厭麻煩整咗個drain port

AGGER
最重要果樣竟然冇
差唔多咁貴我揀EKWB唔好?

其實唔係超好多,
超到3.7左右
因為再超上去要加電壓到1.35v以上,
依家用緊大約1.32v

最近唔係幾頂粒4460 想升級下cpu
我想問下張list 有冇咩問題?
r7 2700x
ASUS ROG STRIX B450-F GAMING
g.skill ddr4 aegis gaming series 3000mhz 4845
FRACTAL DESIGN DEFINE C TEMPERED GLASS ATX 688
Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 629
total 6162
本身已經有張1060想等2080出之後買張2080

返一返水冷post先,太耐冇update
post晒堆EK RGB產品毒吓人

p95燒機軟件來

我知呀
就係燒完上到78度, 上到78度冇耐就會熄左or hang機
所以諗住換一體水睇下有冇幫助

不過hang機唔知係唔係我比少左電壓先係咁

budget 大約6000頭左右

2700x配x470 Taichi
Ram上xpg z1 3200定3600mhz好

3200

h7本身只係比stock cooler 好過少少
可上個 be quiet dark rock 4就ok

因為我見ANTEC Kuhler H1200 Pro都係大約400左右,
其實效能好冇的??
定係be quiet dark rock 4會更好呢??

最怕平水冷漏整死部機

準備出街砌機
想問各位巴打7k budget 係咪照抄悠二list就ok

你又唔講有咩要求
打咩機呢，用咩mon呢
大箱定細箱呢

準備出街砌機先嚟問
應該都冇咩要求
都係交吓學費先啦

Sorry
主要都係玩fortnite
細箱

就咁去啦 冇問題

等陣原來係4k moon

到時放咗個moon佢囉

有冇消息幾時出新代CPU

想問下老母板既野
佢同1款既老母板 但有普通同GAMING分
其實GAMING老母板 除左多左舊野之外,仲有咩特別? 加埋RGB?

唔該各位巴打睇下個list有冇問題
budget 7500內, 主要玩下fifa 同睇youtube, 1080p就可以

i5-8400 2.8GHz 6 core
ASUS PRIME H310M-E R2.0
GALAX GeForce GTX 1060 OC 6GB GDDR5
G.SKILL DDR4 2666MHz 8GB
Antec NeoEco II Series 550W
WD 1TB 7200rpm 64MB HDD
Kingston UV500 240GB SATA III SSD
Aero-300 Window ATX Case

想問下
今日開機無啦啦
熄電源 重開 無bios 畫面
熄電源 重開

係唔係壞底板？

有冇第二隻牛試下

學我一步一燈上3600

學我
一步登天上3600

貌似又延遲到19q1

Q1好多新野啵

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
ASUS PRIME A320M-K
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
AcBel iPower G Series G-450 450W
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

想請教下各位大佬 五千左右畢直 跟悠二巴打條list得唔得

利申 用嚟睇youtube 打下r6 lol

打機不上intel?

因為遲啲應該會整下片同歌個啲

ok

會不會儲多一陣 至少上b450

10月睇左去390先啦

用prime b450

比塊msi b450算了

好想買野

B450 gaming ⋯

b450 mortar

即係老母板轉msi b450m mortar？

落8gb ram total $6000

是

ok唔該巴打 我儲多個月錢先 因為仲要買window mon keyboard

砌機有冇得砌到類似asus mini pc咁樣掛係電腦mon後面

DIY

大家用咩software sync rgb

aura sync

i7-4790k 用gigabyte B85M-gaming 3 可唔可以超到頻? 呢粒U係咪可以再戰幾年? 想upgrade
宜家用緊i5 4460

我隻mon sync 唔到

唔知係咪aura sync version 太舊

咁係咪gpu ram 機箱 cooler 風扇 全部都揀哂支援aura

cooler無
風扇特登買個controller為左玩aura

求求巴打幫幫手
啱啱先換完老母板，就發現電腦輸出唔到信號，mon無畫面

已經排除電腦mon問題
風扇有轉，但不穩定，一時轉一時不轉
主板燈有著燈，鍵盤滑鼠燈都沒著
已經拆咗display card測試，都唔得
ram已經用擦膠擦過一次

配置:
intel i5 6500
gigabyte gtx 1066
asus h310m-e
8gb ram
cm 550w 電源
三叔860evo 250gb

換板唔換U...

買左邊隻controller

塊板壞咗

知唔知牙膏廠係每一代都要粒U同板一齊換

咁點算好
btw:thx巴打

一係換埋粒U,一係走去搵下仲有無skylake老母板

用thermaltake扇同佢果個sync controller玩

邊個叫你買h310咁叻

小弟沒錢了

都唔關錢事
你要開機買h110啦

吓
h310開唔到機？

咁撚過癮？

h310 8代架
所以問邊個教你買咁仆街

我部機都收皮了
同上面位巴打一樣 mon無訊號 同響1長2短嗶

屌……給個fruend呃左
有冇人要asus h310M-e，開個價

比番你個fd

你叫你個仆街fd接左佢啦
你又係既 去到問一句都知唔岩用啦

又係我衰on9嘅

小弟冇錢了
唔知呢塊可唔可以

其實我覺得LGA1151v1 / LGA1151v2同埋而家兩間啲chipset名真係好伏新手

B250 B350

X299 X399

乜柒h110都得

intel準備用x599

14nm?

當然14nm
intel 10nm 要2020

thx

小弟賣380合唔合理？
若果唔合理我改

諗住等下一代zen 2 12核果d其實而家買2920x都ok

想問下ddr4 8GB ram揀邊隻好

早排HD7870壞咗，打算拆開佢當個藝術品擺下。
見到粒電容咁樣
究竟係爆起咗，定係本身係咁，咁個做工都幾。。。

咩主板咩cpu?

唔小心負皮左#978 sorry

嘩屌980 下個post見

X299不知幾好用

反正x299同x399面對既target 都係不同 冇所謂既好壞

zen 2新架構始終會好d

膠爸做咩工？成日飛咁爽，又高人工

咪講過香港地係得幾個行業易搵錢

我正職主要做狗

一年出差三四次啫

唔算密

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400 同埋
ASUS PRIME B360M-A
唔該

今日笑話？

係開機慢d
其他係幾勁架

991

x399表示一樣開機

#993

洗唔洗邀請Mugen巴打

今日星期日佢去左cow女

但有格仔數下
打和

死偽毒

997

998

999

1000